周星馳—新喜劇之王觀後感（含劇透）〈蕭若元：書房閒話〉

蕭生連影評都撈埋